 parágrafo terceiro compete às assembléias legislativas dispor sobre seu regimento interno polícia e serviços administrativos de sua secretaria e prover os respectivos cargos parágrafo quarto a lei disporá sobre a iniciativa popular no processo legislativo estadual  